【TVB廣告商】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【每日任務@15 Jun】
💎澳洲膚潤康藥業💎

成個面書專頁都係分享TVB🤢
仲要喺DickDickShop上架🤮🤮🤮
必須抵制‼️‼️

#澳洲膚潤康藥業
#你有權利賣廣告我地有能力抵制你
#sayno4tvb

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

置頂任務(最後更新15 Jun 1100)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事
出帖頻率：

屌佢老母

推

洗唔洗咁快

Done

多謝樓主日日轉貼

無人做就要搵人做嫁啦

都要多謝你幫手推post

比起以前真係少咗好多人做呀

睇返之前啲任有千幾二千嬲, 嚇親

點睇置頂任務個新介面

好攰啊

排完隊黎咩

你可以放埋舊tvb團隊嗰啲留言格式同圖片

又有任務做, 好爽

好有心
但個人覺得有啲花？

唔好加icon 睇唔到

我見新團隊都無post留言格式, 係咪怕怕
利申:怕怕

係咪個「出帖頻率」太花, 唔用表情會唔會好啲, 定係統一一隻表情

Yes! 統一會好啲

好啦我又去炸舊tvb po啦

好肚餓呀，成日響金鐘都唔知搵咩黃店食好

咁啱見到啫

tvb

TVB

B

金鐘同灣仔啲野好貴

焗住搭車出返去食

Push

推推推推推

Pishhhh

616

不如一齊過去舊tvb鋪搵人啦

po

返屋企煮麵食

舊到幾時既POST

食緊...

今晚咁多人真係好

啱啱先去完被潛水之前嘅po

我向來都對香港人好有信心

呢隻連鼠好可愛

你就好
我重坐緊車

agree

不如今次炸埋洗地組

今朝成車得三四個黑衫
好驚今晚無乜人

好在最後有咁多

個麵...預錯時間..煮唔熟

炸!

咁慘

我覺得其實人一直都多，只係之前班狗唔比人聚，打散曬我地

我覺得有人著黑衫已經好開心㗎啦

我尋日碌cctoy碌到好底見到a餐

po 定人

Po

long time no see

你中point

真人真事
我有兩個藍親因為國安法轉左黃

淺黃？

竟然

變緊再深少少
我努力左個幾星期

統一咗icon好好多

要花時間坐低真係慢慢講解

Yes

佢哋又肯聽你講難得

多謝用家feedback

佢地俾機會我話聽我講

居然
我淨係feel到公司d淺黃港豬怨氣重咗

咁又係

我話 其實我對藍營無偏見
我只希望你地都會睇下我地睇緊咩
再去真係細心 用心 去諗下香港過去同未來發生既事

其實唔上連登都係一件好事嘅

怨咩

公司無人提

咁好

好少有藍絲會聽人講你都勁

我前排出左事
唔想講咁明
調整完心情依家好返了

將期望壓到最低咁就冇失望㗎喇

其實唔係個個都唔肯聽
十個總會有一個半個肯聽

好神奇

Anyway Welcome back

之前一聚埋就打散
好撚仆街

呢d全民dresscode行動不嬲好難搞
蒙面法個次叫戴口罩都搞唔起

今晚見到咁多人真係巧揀動

I am back

你EQ應該好好我對住佢哋會躁底，教化唔到

Welcome back

我今朝七半出門口都唔見有黑衫
淨係見到樓下區議員有....

見到之前果兩個月
今晚真係好感動

全民口罩周真係搞到我傻仔咁

我身邊好多人戴喎

我相信人心不死嘅

我EQ改善左好多
其實我覺得要聽下藍絲內心係諗緊乜
係乜野原因令佢地藍
知道主因後再對症下藥

我都係

你身邊果啲係咩人

大家都唔記得咗呢樣嘢

應該將徐緣嗰個藍絲大全放返出嚟

話亂咁黎,搞到d人移民又撤資
公司有d外國人客話以後stay係個邊唔再返黎,因為咁少咗生意老細狂屌政府同支那on9

全民口罩果時
真係好似個白痴咁，係街見到人戴口罩就好開心

唔係個個都唔聽人講
我點都會試
多一個自已人就係多一個

上咗未

我嘅生活圈子完全冇藍絲羨慕吧

我晏晝出去都有黑衫,不過戴埋白絲得一個

咁屌得應該會唔再咁淺黃會深少少下話

搭巴士會坐返響戴口罩既人隔離

未，但已經眼瞓

佩服你

好排冇見

我老豆老母都黃

唉

我真係唔太想喺度開台呀

生活圈子全黃，除咗返工

可能係我黎

累就休息下啦

我個陣因為太焗係街度忍唔住除咗

Oushhhhh

隨心啦無洗地組幫手間硬推一個post上熱門好辛苦嫁

Me too

我覺得自已做得唔夠多
我覺得自已好對唔住依家既年青人
每次我見到d學生我都眼濕濕
因為我唔知佢地既未來係點
所以我決定我再做得更多

好幸福家黃萬事興

身累心也累

公司有藍絲？

係一個著得好有型嘅靚女手足

真好撚同意

連續三日喺度tvb po開台

咁唔係我了

好多腦細、高層係藍冇辦法

港豬與藍絲，我要估公司邊啲人係黃

Hello

黃過唔過半？

屌 照開啦

靚女手足

老細都算黃嘅,成日屌政府同支那,”
但上年有時會怨手足玩得太激同問幾時先完

好明白，我都會怪自己做得唔夠多
不過同時唔好俾太大壓力自己呀
攰就唞唞，長期戰

少數民族，淨係睇黑衫已經知

曬命好過份

做任啦喂

好多手足都好靚仔靚女

唔會因為政見家嘈屋閉，有互相理解嘅屋企人真係好warm

Same
同個做狗嘅舊同學割咗蓆後全黃

相由心生，再望下班政協

相由心生

譚惠珠

戴住口罩真係好多靚靚手足

超正唔洗篤眼篤鼻

起碼思想係自己人先

Yes 所以早排我抖左一陣

正想覆呢隻青蛙

有黃既真係連黑衫都唔會著 我公司已經有幾個唔知今日要著

係 仲成日去黃店食飯

證明好多手足已經無上連登

well done

不過宣傳唔夠，淨係連登有講

Me2

做下天狼絲先

食花生

每日都嘗試airdrop,但係冇咩人開，連phone name係香港旗或者寫住光復香港既都唔收

push

民陣fb page有

我長開㗎不過已經好耐冇收過

Android

隔絕空投界

仲係pixel

未夠鋪天蓋地掛，我都有朋友唔知

準備隨時恰著

唔侵你玩

連登fb tg是但一個都有講

播下安眠曲先

Same收到回圖會好開心

原來今晚有開台
做左任務留幫推

寶巴BB

Hahahaha

好攰呀不過照開啦

藍絲輝

可能係我嘅問題

要改加強我地既宣傳渠道

係咪想瞓覺呢

而家連儂牆冇埋，一係網上一係貼紙

大家返到屋企未

唔返到又點開台呀

瞓啦

手足早抖

早唞

Good night

成日播呢首

city pop 萬歲

我未遇過

俾個嬲唔係好難

Bye bye

夠鐘做嘢

他出去找最愛今天也未回來

sosad

呢首好經典
有首cover

好快

我一入嚟你就走

remix 版

Plastic love

又係你推薦

依d經典大家都識啦

靚女版

我仲有快手每日x2架

成日喺度扮嘢

又係你推薦嘅呢一首

玲奈

英文版

腦腦姐

Reina 好正

真係成個page都係TVB, 嘔心

依首歌連Spanish 都有

Pishhhhh

竹內瑪利亞好多首都好正

奶tvb

太出名了

屁
真

岩岩係PP出面見到廣告先知佢出返碟

睇下佢啲like少到呢

戒連登

Hi戶戶

好多時睇terrace house 嘅焦點就係睇佢先

之後就係睇Lauren 同niki

你都係唔好戒連登啦

好耐矛見

喺屋企冇嘢做就出

Terrace House我睇咗一集就冇睇

Agger

done

你隻Mario 我都loop 咗好多啦

做cd rom

突然戒連登嘅

有一日見到個screen time 連登條bar長到嚇親

呢首真係好正
好似又係DJ pepe推介嘅

屁屁

你睇咗2016 Tokyo 果輯?

我等緊個d全部未見人

救世巴

我等嗰啲應該唔出呀

因為全部都上咗天堂

依首係屬於大家嘅

唔好

依首都好chill

不過有個莫名嘅失落感，果然係game over remix

2018覺得好悶

吾好啦

有taste就認咗佢啦

Ur name

都要大家識欣賞先得嘅

mario啲音樂冇remix都幾高質嘅

學天狼絲

挽留

屁屁絲

推薦冷門

救世哥

呢兩日就成功㗎啦

花生好食

Mario

有才華嘅人走哂

時事台出現挽留

嗰名

再推

我都差不多淡出，雖然無入過

屁屁妹

Cigarettes after sex??
佢哋啲歌好正

其實我唔識個首,我係諗住搵呢首

唔好走

做乜淡出

挽留

你依首啱feel 呀

依首又點呢？

幫你撥涼

邊到都需要挽留

愛我別走

夠曬chill la

平衡下

播下啲日文經典

如果你說 你Bu~~Ai~~Wo~~

開po推上熱門挽留

pepe絲
條友仲有無flirt你先btw

不要聽見你真的說出口

呢首我普通
唔鍾意太勁電音(?)
唔識形容

戶巴挽留我我會動搖

條友玩到話中途轉機嚟追我呀

有聲既

咁我哋一齊遠走高飛算啦

有血啊

去馬啦

Hmmm 我明白了

依首呢？

每次見到個gif都覺得好好笑

我沒有你的壽司 因為我炸傷你

連登令我知道原來香港gay既人數遠比我想象中高

Same

東星烏鴉版

仲報狗

頂

帶我走～到遙遠的以後～

冇人

哈哈哈哈哈又諗起你地以前講個個武士post

別有用心癱瘓999熱線

冤枉呀包大人

果位巴打真係好高功力

禾系真絲

有勇有謀

呢首ok但未到好鍾意

係好撚多

諗起呢兩個gif

有棍絲

帶走我 一個人自轉的寂寞

小學雞嗰陣好鍾意睇台劇

I see i see

依首呢

無棍巴

戶戶好恐怖

好似之前喺連登po到save

戶妖

佢有成隊智囊團幫佢

本身香港都男少女多，再加埋同性戀真係失曬平衡

利申唔discriminate

千年老妖

戶姥

好似遊戲歌

Bingo

Welcome to va-11 hall-a

有冇人有睇Rick and Morty

帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫

個陣台劇勁紅

變態佬

幾鐘意張松枝

咩game嚟

你最近還好嗎

巧驚驚啊

好多楊丞琳 飛輪海

咁都有好多lesbian嘅
但gay佬好似多好多

Professional 9upper 佢好正

勁癲，想像下個兩個人見到個moment，尷到，最大問題係本身勁大期望，一下跌落地底

有～～·但唔係集集都明
我應該太蠢

唔巧驚，禾保護你

係一個sell cyberpunk 嘅game, 主角係一個bartender，負責幫客人調酒同客傾計，同時會有唔同劇情發生

尚愛看少女漫畫嗎

你會唔會好似個gif咁嫁

有

不過唔係成日睇

我都唔明㗎但都好好睇

最近近乎沒露面 你有新對象嗎

呢首變咗meme歌

武士San 就抵死啦，大隻仔就正正常常啦鄧大隻仔慘

好似幾正睇吓playthrough先

我會保護你，唔俾你遇到衰人

我都未睇晒最新嗰季

有時我都唔明點解有啲歌會成為meme囉

例如呢個

呢排睇緊bojack

戀男戶巴

乜時候都正啦依首

呢首都係

我慢過你我有排都未睇完slow progress

好似有啲印象

我冇睇覺得點

海派甜心.....羅生

羅生

恥笑開始

不過有啲加咗音樂之後就變好笑

High 大咗呀

You gotta get Schwifty

個種平淡得黎嘅現實黑暗，唔錯。不過同morty一樣唔係集集同下下明

佢個舞步幾年前已經俾人笑好柒不過公道講句唔係人人做到

人類音樂

好腰未必係好男人

有冇睇衰仔樂園

遲啲try下佢先

加單，happy tree friends

哈哈哈哈哈哈不過個腎應該幾好

未啊，寶巴BB簡介下

遲早死

我記得...細個個陣睇勁驚勁唔舒服

哇條友好勁

今孔明

Netflix 有

不過佢舊嗰啲都幾好睇嘅

播緊乜鳩嘢

不適合兒童觀看

推！

睇過一集

有陰影，唔敢睇了

衰仔樂園

影帝介紹嘅

聽到上癮呀依首

衰仔樂園做緊乜鳩嘢

武士san某角度睇都好人既，又買野食又盛咁

毛主席

有冇其他訓誨

但係我表妹好鐘意睇

好好睇囉

武士San 無事獻殷勤睇得出佢好飢渴

剩係睇過中國果集，笑死我

多謝三星

聽下原版

賣420 諗住發達

應該係我太細膽

佢都好努力嫁啦真係喊出黎

唔知啦，佢地外國長大，可能細細過就接觸依d片睇

我睇緊第一集好好睇，第二集唔知佢做緊乜
然後就冇繼續追

外國長大

基本上佢哋全部人都敢得罪

佢哋係咁㗎啦

毫無連貫性可言，淨係喺度諷刺時弊

Willy winks

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

但係Joanna 果version 好正

Willy wonka

睇佢哋癲得嚟又諷刺人係幾正呀夠薑

好經典嘅電影

老豆學唔到老共果套啦好明顯

Microsoft 版

美國啲節目係咁㗎啦

敵人一天天爛下去,我們一天天好起來。

毛主席

Simpsons

逗號非全形，扣五分。

阿森一族台灣版都好正

真心幾chill 㗎

甚麼人站在革命人民方面，他就是革命派，甚麼人站在帝國主義封建主義官僚資本主義方面，他就是反革命派。甚麼人只是口頭上站在革命人民方面而在行動上則另是一樣，他就是一個口頭革命派，如果不但在口頭上而且在行動上也站在革命人民方面，他就是一個完全的革命派。

擁護 chairman Mao’s doctrines of revolution

佢哋係配音改咗？

話有好多預言scenes

加埋成堆時事梗

巧合啫

人哋話曬係美國長壽節目

好啦， 我又要訓啦

早抖啦各位

送上一首歌

銀魂都好好睇

香港以前都有少少深宵時段
而家邊有得咁玩

等我仲好傻好天真咁添

真係一樣

有線嘅衰仔樂園好似成日串董建華

我都瞓啦早唞

好聽！

早抖

早唞～～

真係好攰呀

我都早啲瞓啦

早唞

去完金鐘返嚟

寶巴肯早啲訓啦終於

all sleeped?

SLEEP LA

仲未瞓

早晨

早晨小英

good morning

呢排派嬲有冇多到?

每日任務有少少增長，翻閹任務有多多增長

手土

pish

個page刪留言，搞到我想開個新post

呢個post又回復動力啦

環保

【TVB廣告商】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

tvb落廣告智商有冇50

貪平

推呀

TVB不了
推

是日電台

[共業REDSTOP] Android版最新功能 - Check你部機嘅App

置頂任務(最後更新16 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

突發任務(最後更新17 Jun 0900)

Facebook舉報佢
「購買體驗不佳」>「與廣告不符」

置頂任務(最後更新16 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新17 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】森田臉膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

Lm

置頂任務(最後更新18 Jun 1020)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

今晚幫洗地組推完熱門就轉載TVB任

Ok!

今晚個任務描述同我之前個post有衝突喎
「Dr. K Kwong：我唔會用次氯酸水:no_good:」

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新19 Jun 2330)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新23 Jun 0930)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：21/6)

置頂任務(最後更新25 Jun 1730)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)
常見策略：洗Post洗走嬲嬲 (最後更新：24/6)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

保障品牌聲譽，莫作無線金主

澳洲膚潤康聲稱佢呢隻產品改為屈臣氏獨家發售，未知是否與bigbigshop割蓆，但我又響bigbigshop見到仲有得賣喎，係貨尾定點呢？

斷埋呢個

【TVB廣告商】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

推推推